一啲你認為應該要有但你屋企冇嘅野

我先，微波爐

由細到大啲餸凍咗都係放入個鑊度加水，蒸返熱佢，到返工帶飯時先第一次用

錢

口罩

溫暖

女

錢
父愛母愛
家庭溫暖

同樓主一樣

呀媽唔係女?

每人有適當嘅私人空間

扑得嗰隻

老豆

黃嘅家人

btw樓豬飲酒否

你老豆扑得

同你一樣

電視

會返工嘅屋企人

係隔離望住吶喊助威咩

竟然有同路人

會淺酌幾杯，但唔會暴飲

浴室寶

多個妹, why not

電視 雖然不嬲唔睇

急救箱

新片！

狗車拖行示威者

mp5

+1

x3

我屋企都係冇微波爐

翻熱都係落獲蒸

絲打屋企唔買係咩原因

梳化

理性既屋企人

次次熱咗攞餸時好驚掂到滾水，一掂到就燙傷

屋企人話微波爐唔健康，揼咗落垃圾桶全部都係蒸熱

同屋企人等咗幾個月連登仔講嘅大貨

望住會尻痕

我係屋企廚房冇位
去過外國住，有微波爐焗爐嘅生活好正

呢個答案全港9成人都需要

呀媽話食叮野冇野
仲有冇浴室寶 呀媽話會驚溜電
仲有連身鏡 呀媽話喺屋企擺塊鏡唔係咁好

錯字 冇益

愛

我都係冇浴室寶、冇連身鏡，焗爐個啲都冇

又係呀媽唔俾買?

啲入牆焗爐返唔到轉頭

錯啦，香港人好撚有錢

我比你屌囉咁

想約梨飲添

智商正常嘅父母

我都冇電視
認為 係多數人都有但唔應該有嘅嘢嚟

我吖媽話用得多有cancer 所以無買

廁所間隔有問題，連身鏡就成家人需要，焗爐微波爐就廚房唔夠位

老婆

冷氣機

冇用過呢啲，但呢啲好似好正咁

我窮

不了，謝謝

有電視，但基本上得夜晚食飯時先開，同埋有時喺電影睇戲

輻射啲人講咗好耐，但好似冇想像中咁嚴重，微波爐真係好方便

一個人食飯 一個人睇戲 雖然唔中意睇

ching冇冷氣機冇咗幾耐

緣份到了自然會有

梳化

利申唔係住劏房

空間（物理）

Same 個個知咗都會下我

我會用濕毛巾隔住嚟拎

其實梳化真係睇需求，有啲人唔鍾意，覺得霸位、阻碇

我都係，係一唔小心就gg

同路人x N個

真唔真
我係因為隻毛小狗腳唔好 細個慣左可以喺梳化跳落嚟
把心一橫就梳化都唔要

我屋企細，但有好多野，阿媽成日話將來唔再買梳化

吓

我都冇

想唔想要但係

大家都冇咩所謂，但而家張梳化應該可以用好耐

呢個咩黎

著鞋用嘅法寶

唔想整縐對鞋個上跟？

醒目/有才華嘅父母

算係掛

個原意好似係想幫你一野就著到隻鞋唔會踩到鞋後面向內摺要你自己用手拉番出嚟

黃絲親人

都係微波爐

男朋友

老公...

梳發

洗衣機
唔知點樣生存廿幾年

空間

呀媽唔扑得?

原來有啲咁嘅野

ching點做到

Me too,屋企人話怕有輻射

冷氣機
我上年一日冷氣都冇開過 因為冇冷氣機

ching居住環境唔許可？

乜嘢都阿媽

女友

屌我屋企都係
細個有次同老母講成日叮野唔健康
轉個頭就見到佢揼撚左個微波爐
勁極端

全身鏡

濕毛山傳熱仲快好似係

珍
btw我極度懷疑我地識得

我都係屋企面包都係蒸 蒸到淋晒又勁多水

由細到大屋企都無冷氣 只係吹風扇
直到幾年前有人換新冷氣俾左部舊既我媽 先第一次係夏天開冷氣

書枱 焗爐/微波爐（有過但壞左扔左冇買番）
全身鏡

到大知咗之後就將個包放落個pan度，好似煎生煎包咁，白麵包做埋多士爐都得

正 平時整方包都係放pan煎 快過多士爐

不過煤氣會貴過用電多士爐

絲打點捱到，香港成三十幾度

風扇開最大定住吹
老左一定頭痛到爆

妹妹

乾衣機

洗碗機

煤氣爐

快樂
家庭溫暖
錢
另一半

智能廁所
太陽能板
光纖網絡
發熱毛氈
電子鎖
微波爐
煤氣爐（冇煤氣）
浴室寶
抽濕機
乾衣機

黃絲屋企人

空間好撚細
上面講啲電器我屋企大部份都有
但屋企好撚細啊 個個櫃，枱面都係好多野

一樣

我屋企都無電視
好多年冇睇上次佢個朋友屋企以為佢播緊片 d廣告好奇怪

我到而家都無冷氣

好易頭痛，冬天大風吹一陣我就要食頭痛藥

ching你住喺鄉村？

所有櫃都塞滿野

ipad, 有部ipad 好似方便d

分體式冷氣機，依家部單體好嘈

暖餸板

鞋抽

可以焗到蛋糕嘅焗爐

天花
地板
窗

抽濕機

有自己房 因為間房之前空咗冇人住所以冇裝冷氣.. 而家我搬入去住之後又未裝冷氣

我聽個friend講 可以搽驅風油喺身 再開風扇
功效加剩

女朋友

買返部啦ching

驅風油

同路人

頂
我屋企都係 仲要塞埋哂d無謂野

我係書同酒

我都係冇呢幾樣

抽濕機同吸塵機

電飯煲

食開蒸飯

蒸飯？點蒸

吸塵機其實冇咩用，但抽濕機好緊要

吸塵機可以吸一啲搬唔開重物嘅罅隙位
抽濕機再緊要啲但呀媽話無位放，唔買

屋企用蒸爐 洗好米加水放入爐 好似30分鐘

好嚴重喎
我吹左咁耐風扇都無你咁勁
不過帶口罩帶10分鐘就會開始頭痛頭暈想嘔

風扇應該唔會，但上年試過冬天大風等巴士，吹咗十分鐘，個日下晝啪咗四粒頭痛藥

由細到大都用布抹地下，屋企冇吸塵機

我屋企都係我話買俾呀媽 呀媽話唔要

呀媽通常都係咁

習慣咗，覺得用布抹仲乾淨

貓

屋企太細，養唔到，同埋聽人講啲貓好似好仆街

錢
女

家具：
微波爐
入牆焗爐
大些少既鋅盆
電熱水煲
間房道門（家陣用布隔著，乜聲都傳出傳入）

家具外：
關心你既老豆老母
健康既心理狀況
有呢兩樣應該會成個人開心好多

房
智能家居嘢
枱
錢錢錢
無線叉電器

電腦（由小六開始，宜家中學畢業先買咗部macbook

仲有J2台嗰度數碼電視，dllm屋企部電視機得五個台

咩叫浴室寶

自己一間房

家既感覺

額外1000呎空間

由屋企無電腦成7定8年

屋企一路都無，係自己搬咗岀嚟隨屋附送先第一次用

暖男

獨立房間 有窗嗰種

痴撚線咁都負皮但無人解我聽

一樣....每次都燥到爆

Same

一個屋企冇愛都算
責任都冇
有時我會諗 屌你養狗咩
養狗都唔會咁 求其比野佢食比個竇佢就算

有腦有正常思考邏輯既老豆老母

洗衣機